連登成日LOAD唔到 連囝快D搞下佢啦

你出咁多post緊係load唔到啦

連囝錢就識收 野又唔做

速度追上舊登了

走囉

高登打手？

連囝做野吾洗您教

想我走既人一定好係想連囝收皮

雖然平時唔妥你
不過冇咗蓋狗既連登收撚硬皮

yes
冇你呢到等收皮都似

又想抹黑連登

連續兩岸關係協會會長期間的表現也很好的人都有一個人都有一個人都有一些人

真